好鍾意權拉娜 點解唔係女一

另外個女主成個包咁 見到都唔開胃

女主角

賢利？

我覺得NARA 做唔到女一 因為個角色形象唔似佢 佢做女二真係好神似漫畫
但我都好同意女一應該搵個靚啲 漫畫入面話女一係名靚女
電視有一幕 女一俾個渣男捉住話:唔好以為持住自己靚,就做咩都得.... 心諗咁都叫靚女.......

幾正

咪撚色啦性癮狗

下 純粹覺得幾qq 似面紅咩嗰啲樣

好多人都咁講第一眼就覺得似

想當年完顏團既Hello Venus

隊野散撚左

?係咪無再做

推

吊奶星 因為呢個根本就係佢

認真唔知 無乜留意佢地個樣

弱智熊

話我好 唔好話熊囝